全港首個義補Channel上線啦！

魯迅講過：「凡是愚弱的國民，即使體格如何的健全，如何茁壯，也只能做到毫無意義的示眾材料和看客，病死多少是不必以為不幸的。所以我們的第一要著，是在改變他們的精神」。
面對中共嘅爪牙悄悄迫近，我地除左鍛鍊體能之外，最重要嘅係思想武裝。香港點解咁多藍絲、廢老？好大程度係因為佢哋接受嘅教育令佢哋重視維穩 ，覺得食好住好就冇問題，間接令佢哋變得麻木，最終就好似行屍走肉咁樣。但咁樣真係好咩？生而為人，我地應該有人文、社會關懷，應該有獨立思考，識得明辨是非，面對不公義嘅事情唔應該苟且偷生，反而應該挺身而出。即使冇辦法改變上一代，我地呢一代都可以創造一個新嘅思潮，點樣創造？我相信，教育係一個最好嘅途徑。不過，制度入面嘅學校教育難免已經僵化，將來老師教書都可能承受更大程度嘅箝制。所以我地要另闢蹊徑，創立「全港首個義補Channel Happy Chinesetutor」，透過教授中文DSE會考嘅內容，反思同香港社會嘅關係，希望可以啟發大家一齊思考香港嘅未來，亦都鼓勵思想武裝（當然另一個目標係幫同學考好DSE，光復學位戰線）。
你可能問：有咩用？但係教育從來唔係一蹴而就，你今日播嘅種子，可能五年後、十年後會發芽。正如2016年，都冇人預計到2019至2020年盛夏呢場波瀾壯闊嘅反送中運動。

我將會每個禮拜六晚 8:00 喺WebEX同大家上Live Lesson 費用全免
有興趣嘅同學可以入tg Channel
另外 我亦都會將課堂嘅精華片段剪出黎 放上YouTube（鳴謝YouTuber浣熊仗義幫手剪片）
希望大家可以訂閱
同埋有instagram page 希望大家可以 follow

我最新一堂係「藺相如的攬炒哲學」
個個話攬炒 究竟咩叫攬炒呢？咩情況底下我地應該要攬炒呢？攬炒過後，會浴火重生，定係會萎靡不振呢？
呢排大家睇新聞都知道搞緊國安法，將香港變成一國一制啦，咁點解佢要做到呢一步要將香港嘅優勢剷除，因爲純粹憎班示威者？咁樣攬炒對佢有咩意義呢？咁講起「攬炒」喺我哋中文入面學過嘅中文入面就諗到藺相如啦，佢連續兩次都係用自己嘅性命去脅迫秦國讓步，佢除咗有勇之外，都有好多策略喺入面。就係因爲佢知道自己唔會死，所以佢先夠膽去攬炒，咁佢嘅攬炒從何而嚟？
如果想知多啲 歡迎睇下條片

林鄭柒婆話孟德拉話過：「教育嘅崩壞足以摧毀一個國家」，你睇啲藍絲黑警又唔做野又唔讀書就知啦。真正嘅孟德拉講過：「教育是你可以用來改變世界的最強大的武器」。我相信，教育嘅力量勁過碾壓人民嘅坦克車。

推

Up

冇理由推唔上熱門嘅

推上熱門啊

正呀

好想瘋狂補習

快啲subscribe la

推啊

推推推

免費呀

唔係唔上熱門呀嘛

教育好重要

P牌仔推唔郁

P牌推唔郁
唔 加油

感動如果我第一個po都有咁多人推就好了

I mean 上一個

推呀屌 高質嘢一定推

唔止係中學生 其他人都好值得去睇下呀！

其實我覺得唔應該義補
要收錢先啱
因為黃色經濟圈
最重要喺金錢

再加上
學生畀錢揾好老師
差嘅老師會被人淘汰
咁黃色嘅私人補習老師
質素未越嚟越好囉

咁樣學生未勁啲囉

另外
畀錢
喺多咗一份壓力
無論學生定老師
都要落心機
而唔冇洗錢 玩玩下

Push

原來樓主喺放YouTube 片
性質唔喺好同

push

End巴, HELLO

你又識我

真呀！之前搞義補最想係幫2020DSE同學
btw澄清返 而家呢個post嘅義補係我朋友做的佢好高質
我都有做 不過第二個channel 可以refer to 我上一個post hhaaaa

推，支持